新鴻基商場星期六有大型活動 你會唔會去支持

少少提醒

唔好亂比藍屍挑釁到
一出手就好易出事
商場太多cam

目標為本

入場離場都做好CCTV跟蹤

人無事先做到世界冠軍

成日太重複其實真係好危險⋯

有無其他活動提議

新城市咁仆街，真係要玩死佢
不過就唔駛自己出手嘅，依家香港勝在有恐怖份子

啊sir 呢期比人起左堆冰 好手緊？

係咁搞活動呃 OT 錢

去行街
唔好理藍絲就得

Push

仲未同郭老太慶祝母親節